屌拿星諗住新年返大陸租架車玩下

點知一睇要成千蚊一日！
DLLM唔好去搶！

包個司機都唔使啦

咪係！
我最多問親戚借架車算數

邊度租？我睇深圳都係五百幾一日

新年期間係旺季
大陸人好興租架車返鄉下充濶佬、相睇

大陸d人買唔到火車飛，直接揸車返去